Strike the blood 噬血狂襲 OVA2 第5、6話

【故事簡介】
第四真祖——是只在傳說中存在的世界最強之吸血鬼。而這位駕馭12眷獸、散播災難的幻之吸血鬼據說在日本出現了。為了監視並抹殺這位“第四真祖”，政府所屬的獅子王機關決定派遣攻魔師“劍巫”完成任務。而不知為何，被選為監視者的竟是一位見習“劍巫”少女——姬柊雪菜。
雪菜攜帶著對真祖用最強靈槍趕赴“弦神市”，而和她遭遇的“第四真祖”曉古城的真實身份卻是——！學園幻想戰鬥劇將在浮於海上四季如夏的人工島上上演——！

【STAFF】
原作 - 三雲岳斗
原作插畫 - 麻喵子
監督 - 山本秀世
監製 - 佐野隆雄
動畫製作 - SILVER LINK.／CONNECT

【CAST】
曉古城：細谷佳正
姬柊雪菜：種田梨沙
藍羽淺蔥：瀨戶麻沙美
曉凪沙：日高里菜
矢瀨基樹：綠川光
南宮那月：金元壽子
阿斯塔魯特：井口裕香
煌坂紗矢華：葉山郁美
妃崎霧葉：藤井幸代
江口結瞳：東山奈央

PV:
OP:
ED:
OP2:
ED2:
OVA OP:
OVA ED:
OVA2 OP:
OVA2 ED:

第1-4話熟肉:

第5,6話生肉

Vol.4 2017年4月26日發售

第6集係咪完左逃亡篇？

淺蔥

又有

同月姬比邊個勁?

夠出一季

渣古

先輩!!!!

仲以為係聽日添
有第二季唔出 走去出OVA

淨番2集應該都講唔晒咎神騎士/skip左嘅玄冥神王的新娘，唔通諗住做番焰光夜伯?

ova 咪係第二季

妹妹正啊

熟未

熟肉

準備好似妄想學生會咁

好撚正呀夏音

我意思係點解唔正正式式出第二季
家陣每個月得個兩集
總共仲要得個八集咁少

唔記得係唔係真係得個八集

仲係種田配?

係

第5話熟肉

大人版那月
好撚正

那月醬奶撞古城果下

那月

係咪H 動嚟?

煌板

今集又有幾件未來后宮登場

蹺腳睇到我扯
快點強姦我

六式降魔弓解鎖同psycho pass支槍好似

把聲
原來唔係得我一個咁諗

點解呢套野可以出咁Q多集
好拎正

賺到錢

ova bd銷量 都講緊7，8k

屌真係好撚正同埋有冇人想睇紀崎霧葉比男主攻略個樣平時西口西面咁既樣

有咬出埋嘢, 口同個窿入面流晒出嚟, 算掛

但銷量又好像未support到第2季
(大大個魔禁.....)

應該出埋7，8 都仲會用ova斬件形式繼續上

痴撚線 套野啲人設真係好好

係佢老豆嘅後宮

btw,

佢如果出阿古蘿拉絕對有可能hit到re0咁，第一季以為佢係普通皇道番，真係好普通
但小說阿古蘿拉，講點解個主角會做到真祖真係睇到，喊到我pk，如果出到，我諗都好難有其他故事夠佢鬥
焰光的夜伯或者係好廢好冇用，但佢真係好到癡線，佢既下場甚至令我覺得主角做到第四真祖都係悲劇，我覺得佢有得揀，佢會寧願要返阿古蘿拉而唔係做第四真祖

明明劇情咁屈機，而家搞到得返賣肉

最鐘意佢，馬尾

之後係咪冇得做啦，種田梨沙係咪無限期休養

無限期休養

大人版那月

到時可能已經冇人識stb ，種田梨沙乜病又冇講，希望快啲冇事

第一季真係悶 調查 賣肉 打王 RPG緊
係去到講監獄個到有啲期待
但反而依家OVA啲劇情好緊湊

冇種田既噬血狂襲
點睇

仙貝

OVA2 對應小說第幾卷

我都想睇

7 8 26 號有?

出生肉

呢套好唔好睇
睇落似套路後宮但有d人氣

其實佢唔係單純後宮，唔似is，好有內容，劇情我覺得好好
當然後宮都係重要組成元素

好撚正

加入排期名單

劇情我覺得係四天王
但好似冇咩人咁叫
可能女高質

因為古城冇扮廢

啱啱睇埋ova第六集，屌你班仆街又要搞鳩阿古羅拉

阿古羅拉係咪都算係古城條女

算係

咁多女好似得妹妹未露過點

好似露過

仲早過雪菜肉絲，為左救xx死左

露左la，自己返去重溫下la

邊集？

睇你班仆街講到咁，我準備好哂紙巾去睇3，4，5，6，睇左5分鐘有d唔對路，根本冇切入點，最後，我選擇直接訓覺。